成日聽人講一樣感官減弱另一感官會增強

但我發現戴左耳機塞住隻耳 味覺變弱左

我好大洗,但係唔識搵錢

你儲錢能力弱左，強化左搵唔到錢既能力

打少D J你屎眼會好敏感

沙加